有咩職業係唔可以紋身？

如題
或者一發現有紋身 立刻嚴厲處分

老師

警察，入班前唔紋得，入左都唔可以紋係制服遮唔到既位，紋係當眼處準備比老闆屌死

紀律部隊，bc會睇有冇紋

有牌爛仔唔駛紋都知咩事啦

想吊金龜嘅港女

傳聞有港女同富二代拍拖
富二代老豆老母搞個船p特登請埋港女去
為左驗明正身
一見到有紋身就

護士

我之前錄口供個老屎忽雜差手前臂紋左句英文，我仲偷偷地問佢條靚，點解佢前臂有紋身，佢係咪差佬黎